［警世］跪求睇晒，而家文宣同埋記錄歷史比起任何時候更加重要

由呢兩個禮拜所有發生嘅事總結而言，可以睇得出中共已經準備向下一代全面開火洗腦，我哋呢代就預備比佢哋全面WIPE OUT & WRITE OFF。下一代就洗腦教育；我哋呢代就全面武力打壓再加埋等我哋遲早死晒。

監警會報告唔全面同埋唔公正固然係意料之內，但係更可怕嘅係日後呢啲政府文件係有可能會納入歷史教材，荼毒下一代。

唔好對而家嘅情況有任何期望或者僥倖，香港現正係完全上演緊文革2.0，

-監警會報告不公、偏頗
-教育局強迫考評局刪改題目
-打壓通識科
-三色台偏頗報道
-打壓蘋果日報
-打壓網媒
-考慮記者發牌制

每一樣都係逐啲逐啲咁嚟，成日都話港共咁蠢唔會再溫水煮蛙，我可以好清楚咁話俾你聽佢宜家就係做緊溫水煮蛙，每樣都攞嚟試水溫，挑戰香港人底線。

咁搞落去我哋距離官方直接篡改歷史，喺學校同小朋友講大話呢一步已經唔會距離太遠。

我哋有啲咩可以做？

文宣！文宣！文宣！

相比起對外宣傳，而家更加重要嘅嘢就係要鞏固本土意識同埋對下一代教育香港嘅真正歷史，唔可以俾小朋友遺忘我哋呢一代所做嘅嘢，更加唔可以比佢哋誤解同埋誤記我哋呢一代所發生嘅一切。

文宣可以點樣做？

我好耐冇收過AIRDROP喇

AIRDROP好在除咗方便之外，就係乜嘢內容都得，除咗平時嘅活動宣傳、黑警暴行、政府無能等家常便飯之外，仲有幾樣野都可以做，例如廣傳今次港共乘機幫教育界換血同埋全面對下一代洗腦呢啲惡行，務求要叫醒更多人。

另外大家亦都要養成保存物證嘅習慣，例如黑警打人片段、警黑合作證據、報紙報道同埋新聞片段等。

每多一段片段，多一張相，多一份報道。每一樣野都係反抗洗腦同埋篡改歷史嘅強力武器。

YOU CAN’T REASON WITH A TIGER WHEN YOUR HEAD IS IN ITS MOUTH.

國歌法仲有兩個禮拜多少少就嚟，到時會點就睇香港人造化。當初嘅「我雖勢弱言輕；決不虛作無聲」到時可唔可以實踐到？對家從來都冇停過。我哋諗多一步、諗早一步、做多少少，未雨綢繆係絕對可以擴大贏面同提高贏嘅機會。

香港人 共勉之

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

有班痴線佬整咗個news website出嚟 期望帶連登聲音走出同溫層

將啲文宣整board game 比小朋友玩啦

Push

將歷史記錄📝擺上外國雲端硬碟

推 airdrop 文宣

求share比多啲人睇到，要更加多人明白現時情況嘅險峻同埋當中隱藏嘅殺機

推

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

push

係咪有個網站紀錄曬上年6月開始發生嘅事?

好似係
不過都唔可以單靠一個中央化嘅數據庫
越多人有就越好

呢d post永遠冇5毛

行動同寫史書都好重要
同步做啦
文有文鬥 武有武鬥 冇矛盾既

- 警察隊員佐級協會促請落實記者認證制度
- 梁君彥指定由陳健波下周一開會主持內會選主席
- 報告指8.31警封太子站合理 被捕者送荔枝角站明智
- 721警方沒有證據勾結
- 12宗警員開槍無違規
- 612事件首位承認暴動罪示威者判囚四年
- 教育局: 歷史考卷試題不符課程目標 考評局取消這試題
- 聶德權借疫情批公務員參與反送中：絕不姑息違法行為

自推